仆你個街，作病！

唔可以病，勁多野做呀屌！

病發了，仆街！！

性病？

返工返到精神病?

校友

感冒呀屌你老母！

你痴我弓都未，屌鳩你菊花！

感冒係性病既徵兆之一

食屎啦屌你老母！

慘得過依家都仲未有得食飯

加油

多謝

飲咗感冒熱飲都冇用，不停流鼻水，點先可以停呀！！

睇醫生

我唔想去睇呀，睇完西醫後都要睇返次中醫調理下，但有料到個中醫最近同我有仇，所以我以後都唔會再去睇，不過總而言之，我唔想嘥錢睇醫生，想靠自己既力量好返

祝會員田蕊妮早日康復～

病住打緊fyp

加油啦，我都好懷念讀書既日子，個時成日通頂

...